<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE legalnotice PUBLIC 
  "-//OASIS//DTD DocBook XML V4.3//EN"
  "http://www.oasis-open.org/docbook/xml/4.3/docbookx.dtd">

<legalnotice>
 <title>Notices légales</title>
 <para>Novell exclut toute garantie relative au contenu ou à l'utilisation de
  cette documentation. En particulier, Novell ne garantit pas que cette
  documentation est exhaustive ni exempte d'erreurs. Novell se réserve en outre
  le droit de réviser cette publication à tout moment et sans préavis.</para>
 <para>Par ailleurs, Novell exclut toute garantie relative à tout logiciel,
  notamment toute garantie, expresse ou implicite, que le logiciel présenterait
  des qualités spécifiques ou qu'il conviendrait à un usage particulier. Novell
  se réserve en outre le droit de modifier à tout moment tout ou partie des
  logiciels Novell, sans notification préalable de ces modifications à
  quiconque.</para>
 <para>L'exportation ou la réexportation de ce produit est interdite dès lors
  qu'elle enfreint les lois et réglementations applicables, y compris, de façon
  non limitative, les réglementations des États-Unis en matière d'exportation
  ou la législation en vigueur dans votre pays de résidence.</para>
 <para>Copyright © 2002-2003 Novell, Inc. Tous droits réservés. Cette
  publication ne peut être reproduite, photocopiée, stockée sur un système de
  recherche documentaire ou transmise, même en partie, sans le consentement
  écrit explicite préalable de l'éditeur.</para>
 <para>Brevets en attente d'homologation.</para>

 <literallayout>

Novell, Inc.
404 Wyman Street, Suite 500
Waltham, MA 02451
U.S.A.

www.novell.com

</literallayout>

 <formalpara>
  <title>Documentation en ligne</title>
  <para>Pour consulter la documentation en ligne relative à ce produit et à
   d'autres produits Novell, et obtenir des mises à jour, visitez le site Web
   de documentation des produits Novell à l'adresse <ulink
    url="http://www.novell.com/documentation"/>.</para>
 </formalpara>
</legalnotice>


<!-- Keep this comment at the end of the file
Local variables:
mode: xml
sgml-indent-step: 1
coding: utf-8
End:
-->

